國中情侶小7女上男下「蜜桃臀狂搖9秒」！對街女客call友：快來看」！

留言有片

睇片分唔到上面個個係男定女
太朦了

盲? 一睇就知上男下女

好眼力